[
  {
    "id":2,
    "title":"H\u00f4tels \u00e0 Insectes - Square du Vert-Galant",
    "description":"Installation d'h\u00f4tels \u00e0 insectes...",
    "estimated_budget":"3500.00",
    "status":"termin\u00e9",
    "association_id":3,
    "green_space_id":2,
    "created_at":"2025-09-23T14:34:38.000000Z",
    "updated_at":"2025-09-23T14:34:38.000000Z",
    "association":{
      "id":3,
      "name":"Biodiversit\u00e9 en Ville",
      "email":"contact@biodiversite-ville.org",
      "phone":"01 53 88 99 00",
      "domain":"Biodiversit\u00e9",
      "created_at":"2025-09-23T14:34:37.000000Z",
      "updated_at":"2025-09-23T14:34:37.000000Z"
    },
    "green_space":{
      "id":2,
      "name":"lothbrok",
      "location":"\u00cele de la Cit\u00e9, Paris",
      "description":"Petit jardin sur la pointe de l'\u00cele de la Cit\u00e9",
      "type":"Parc",
      "surface":500,
      "latitude":"48.8570000",
      "longitude":"2.3410000",
      "status":"propos\u00e9",
      "photos_before":[

      ],
      "photos_after":[

      ],
      "created_at":"2025-09-23T14:34:38.000000Z",
      "updated_at":"2025-09-23T15:08:50.000000Z"
    }
  },
  {
    "id":3,
    "title":"Parcours D\u00e9couverte Nature - Jardin des Tuileries",
    "description":"Cr\u00e9ation d'un parcours p\u00e9dagogique...",
    "estimated_budget":"8000.00",
    "status":"propos\u00e9",
    "association_id":4,
    "green_space_id":3,
    "created_at":"2025-09-23T14:34:38.000000Z",
    "updated_at":"2025-09-23T14:34:38.000000Z",
    "association":{
      "id":4,
      "name":"Nature et \u00c9ducation",
      "email":"hello@nature-education.fr",
      "phone":"01 44 22 33 44",
      "domain":"\u00c9ducation environnementale",
      "created_at":"2025-09-23T14:34:37.000000Z",
      "updated_at":"2025-09-23T14:34:37.000000Z"
    },
    "green_space":{
      "id":3,
      "name":"Jardin des Tuileries",
      "location":"1er arrondissement, Paris",
      "description":"Jardin historique entre le Louvre et la Place de la Concorde",
      "type":"jardin",
      "surface":25000,
      "latitude":"48.8630000",
      "longitude":"2.3270000",
      "status":"termin\u00e9",
      "photos_before":[

      ],
      "photos_after":[

      ],
      "created_at":"2025-09-23T14:34:38.000000Z",
      "updated_at":"2025-09-23T14:34:38.000000Z"
    }
  },
  {
    "id":4,
    "title":"Compostage Collectif - Parc de Bercy",
    "description":"Mise en place d'un syst\u00e8me de compostage collectif...",
    "estimated_budget":"5500.00",
    "status":"en cours",
    "association_id":2,
    "green_space_id":4,
    "created_at":"2025-09-23T14:34:38.000000Z",
    "updated_at":"2025-09-23T14:34:38.000000Z",
    "association":{
      "id":2,
      "name":"Eco-Citoyens 92",
      "email":"info@eco-citoyens92.fr",
      "phone":"01 47 55 66 77",
      "domain":"Environnement",
      "created_at":"2025-09-23T14:34:37.000000Z",
      "updated_at":"2025-09-23T14:34:37.000000Z"
    },
    "green_space":{
      "id":4,
      "name":"Parc de Bercy",
      "location":"12e arrondissement, Paris",
      "description":"Parc moderne avec jardins th\u00e9matiques",
      "type":"parc",
      "surface":14000,
      "latitude":"48.8370000",
      "longitude":"2.3840000",
      "status":"en cours",
      "photos_before":[

      ],
      "photos_after":[

      ],
      "created_at":"2025-09-23T14:34:38.000000Z",
      "updated_at":"2025-09-23T14:34:38.000000Z"
    }
  },
  {
    "id":5,
    "title":"Jardin M\u00e9di\u00e9val Participatif",
    "description":"Restauration et animation du jardin m\u00e9di\u00e9val...",
    "estimated_budget":"12000.00",
    "status":"propos\u00e9",
    "association_id":1,
    "green_space_id":5,
    "created_at":"2025-09-23T14:34:38.000000Z",
    "updated_at":"2025-09-23T14:34:38.000000Z",
    "association":{
      "id":1,
      "name":"Jardins Urbains de Paris",
      "email":"contact@jardins-urbains-paris.org",
      "phone":"01 42 33 44 55",
      "domain":"Jardinage urbain",
      "created_at":"2025-09-23T14:34:37.000000Z",
      "updated_at":"2025-09-23T14:34:37.000000Z"
    },
    "green_space":{
      "id":5,
      "name":"Square Saint-Julien-le-Pauvre",
      "location":"5e arrondissement, Paris",
      "description":"Petit square m\u00e9di\u00e9val pr\u00e8s de Notre-Dame",
      "type":"square",
      "surface":350,
      "latitude":"48.8530000",
      "longitude":"2.3480000",
      "status":"propos\u00e9",
      "photos_before":[

      ],
      "photos_after":[

      ],
      "created_at":"2025-09-23T14:34:38.000000Z",
      "updated_at":"2025-09-23T14:34:38.000000Z"
    }
  }
]